# premierProjet

exercice git

## Getting started

premiere modification :
deuxieme modification de puis GitLab :

# Attentes par rapport a la formation :
## DEVOPS 
 favorise la communication et la collaboration entre les équipes chargées du développement et des opérations 
##INTEGRATION CONTINUE 
 la pratique qui consiste à automatiser l'intégration des changements de code réalisés par plusieurs contributeurs dans un seul et même projet de développement
## OBJCTIFS 
maitriser les outiles etudier durant la formation

#LES ACTIONS :
[x] ACTION 1
[x] ACTION 2 
[x] ACTION 3

## ressources : 
www.discord.com 

## Commentaires

Pour l'instant, ça va.

